究竟你地係巴士試過食最離譜既野係咩

除左煙同女

好味

巨乳

見過呀叔係中環去瑪利醫院架巴士入面食沙嗲牛肉米

係山路施展頭文字D技巧

佩服

可唔可以係吞得既野

食過爭鮮 要落埋豉油wasabi

牛雜

我都試過

粥,M記
返學做早餐

控邊爐

見過人食燒味飯

認真 夜晚同個男性朋友飲完野佢見餓買左碗麵係巴士食 條仆街仔食食下嘔左落返個兜度 我見唔想哂野 忍住食哂佢 諗起都想死

坐樓上車頭，塞車，隔離個啊佰攞左隻大家樂炸雞髀配紅豆冰出嚟慢慢嘆

試過魚蛋粉
中哂伏一路平衡係夾唔到魚蛋
(係我認我渣筷子廢)
所以下次就帶牛腩麵上車食

屌你, 你世界第一
我諗除非有人話喺巴士食屎
如果唔係無人可以超越你

紅燒翅,蒸石斑,半隻炸子雞加碗白飯

飲水果時架車轉彎倒到成身係

男人老狗扮肥婆食洋腸

杯麵 m gay通粉

Pizza/壽司/飯盒都試過

食壽司佢有個盤畀你，而且壽司冇乜味，除非架車好chok否則唔見得有幾癲

KFC桶餐

唐記菜肉包

杯麵

精

打邊爐

皮蛋瘦肉粥

司機

傷心樂園餐

食燒味飯

唐記飯

碗仔翅

串燒

食包都離譜？

臭豆腐

點撚解又關壽司有無味事

有味影響到人吖嘛

Kfc 桶餐

KFC蘑菇飯加炸雞

夾極都夾唔到 好有畫面

唔洗同on9仔討論

譚仔阿姐

點解連登會有呢啲post
個標題係高登應該係「究竟你地係巴士見過食緊野既人最離譜既係食緊啲咩？」

榴槤

炒麵蝗

KFC

半夜長途車成車得我同司機
係7-11 睹晒水先拎上車
而家就唔敢鳥

試過隔離位食上海粗炒

食臭豆腐

酸辣粉

百力滋 仲比個廢老屌我係車到食野

相撲火煱

蠔餅

女

今日拎左 兩個pizza hut下午茶
加個一粥麵魚蛋河 熱檸水的

Sor9ly囉 前面又話有盤，後面又話除非架車好chok，以為你地重點係啲壽司會跌曬出黎。

一盒生腸

我頂多都係試過食老麥
見過有人食豪大大 香到仆街

黑椒雞朳飯 個陣返夜撘尾班車，成架車都冇人

乳鴿
好細個由旺角搭巴士歸家又買左乳鴿，老媽子以乳鴿凍左唔好食為由說服左我一齊食，仲要坐正係上層右手邊第一排位置

大家樂肉醬意粉

魚強燒賣腸粉

營多撈麵 朝早早餐

臭到仆街

十三么

上層車尾食鹹魚雞粒炒飯連例湯加熱檸水

食麵包
唔敢食其他有味嘅野

諗下都覺得嘆

食熱香餅餐

呢個post好多低賤嘅人

成個大家樂麥皮餐

大家以後唔好再係巴士食野了

搭36B ?
有次搭車聞到前面有人買咗新鮮乳鴿，香到仆街

爭鮮手卷
M記餐 shake shake薯條 好香

仲有熱朱古力

北菇蒸雞飯
再加兩舊雞扎

鳳爪骨飯

咁都有得相認

刺身飯

唔係我
親戚當年買左碗M記忌廉湯係巴士飲
又竟然無倒瀉

phd外賣自取pizza，太香成日都忍唔住食左
自取平d所以成日食 仲會咬住行返屋企

kfc 桶飯
k51雅都上車，杯渡燈位食完，架車真係好慢

咁誇張 一個站鬆啲喳喎

炒面 炸雞

食物既話係M記

水, 空氣

我前度，響巴士食我啲精

大包豬腸粉 好彩係以前坐熱狗年代

麥片😂

*

一路食炸髀一路搭熱狗行屯公

爭鮮 倒晒豉油用筷子食
不過係坐上層 冇人

全車人望住我食榴連